覺唔覺眉骨突既多數靚仔高鼻

眉骨突既人多數大膽啲， 勇敢啲，靚仔啲

就算鼻頭柒個鼻樑都唔平得去邊

啱呀真係駁唔到，睇落都正氣啲

圖?

日常觀察而已

Agger , 金城武就係最好既例子

覺